訓咗冇睇 d韭菜人 變身2020ver. 陳勝吳廣 暴動推翻未？

起來 不願做韭菜的人們

明明係菜 點變人？

泰朝啲人有血性過而家啦

又係喔 屌你
全部朝代之中
沉淪得最勁係共朝

土改摧毀宗族

文革摧毀埋家庭 人性

點起義啊

沒事兒

係囉
你旨意一堆菜 食訓屙既廢物 起義？